dumb ways todie

Too many dumb ways to die
Dumb ways to die~~
Too many dumb ways to die

get ur toast out with a fork
do u own electrical work

我屌我老母 原來係so

好好聽

聽咗好多年

我都係 啲人仔好得意